有冇人發現自己近排記憶力變差左

唔知道大家仲記唔記得
舊年六月我哋認識到香港人可以幾咁有愛

基督徒手拉手唱聖詩做人牆
素未謀面嘅人彼此擋子彈
邊度冇物資大家就傾盡自己所有
無數嘅人因為愛香港愛香港人
付出時間金錢甚至乎生命

如果要用最簡單嘅嘢去涵括香港人核心嘅價值我諗係我哋願意去愛彼此

我知道大家仲好愛呢個地方好愛香港
所以大家唔好再互相批鬥
唔好再互相恥笑

一句手足代表着我哋真係彼此嘅屋企人
求下大家喺未來嘅日子唔好忘記傷痛亦都唔好忘記點樣用一個啱嘅方法去愛彼此

咁樣我哋先至可以繼續抗爭落去

做個真真正正嘅香港人
並且留低我哋嘅核心價值

如果一開始聽我分析同建議，又會唔會好行好多？

極權就係想我哋分化
大家唔好中計啊

團結就係力量雖然好老土但其實我哋見識過團結可以幾有威力

希望大家可以做到有智慧
手足做嘅嘢不完美但可接受
唔好批鬥對方

同時我哋大家亦都要有聽彼此嘅意見檢討自己做得唔好嘅地方

上面全部都係阿媽係女人嘅道理

無論有冇人同我討論都好

我都希望靠保留我哋嘅核心價值而令到香港人唔會有朝一日被滅族

Pushhhhhh

即使你不去批鬥人
人地都會去搞你

所以要推「彼此」相愛嘅信息

大家一齊做

縮細批鬥人口

在連登講其他野都俾人批鬥